居港前CIA華裔探員當「中國間諜」 涉洩漏機密害死20情報員

美國中央情報局（CIA）的前華裔主任李春興（Jerry Chun Shing Lee，音譯）被指控是中國間諜，將高級情報提供給中國，可能因此造成20名美國情報人員死亡或被逮捕。他在15日搭機飛往紐約，於甘迺迪機場被逮捕，目前被拘留中，法官判定不得保釋。

綜合外媒報導，李春興現年53歲，擁有美國公民身分，現居在香港，從1994年開始在CIA工作，2007年離開。司法部門提到，在2012年8月，FBI趁著李春興前往維吉尼亞州和夏威夷旅遊時搜查其旅館房間，在行李裡發現兩本裝在密封袋裡的小冊子，上面寫滿CIA職員資訊，例如真實姓名和人數，以及新進的間諜成員，其中至少一頁包含「可能危及美國國家安全」的最高機密。

在2013年，李春興接受過FBI的調查5次，但都沒有承認小冊子是他的。《紐約時報》報導，李春興涉嫌幫助中國，把CIA的機密洩漏出去，讓中國在2010年之後有系統地破解美國的間諜運作，情報蒐集網也被破壞，有許多線人因此被囚禁，更導致大約20名CIA人員喪命，這也是美國情報系統近年來最大的挫敗之一。

目前不確定FBI是如何引誘李春興回到美國，但相關人員指出有派出臥底行動。現在，李春興被以不法持有國防資訊等罪名起訴，最高可能會被關10年，調查人員指出，中國可能是駭進了CIA的通訊設備，並和裡面的華裔人員聯絡，這樣的破解是有可能發生的，但很明顯李也有幫助散播秘密給中國。

李春興於16日在布魯克林的法庭受審，法官判定不得保釋，目前被拘留中。

呢啲點可以唔推

正一陷家鏟

都唔明點解cia可以畀支那人入去做

大愛包濃

害死咁多人

如果導致20名CIA死左, 唔會判10年咁小呀!

非我族類,其心必異!

Lee chun shing 影衰香港人

賤種

唔可以比支那人做公職

睇名似香港人

又係白手套

所以美國更加唔會比免簽香港

咁有中國心，梗係首先係中國人啦

去到美國都要做狗

派去支那做間諜
要靠支那樣

有內鬼hack入易好多啦

支那人不可信

shing = 興？
粵拼係成/誠/同音字wor

中國同俄佬hacker不嬲世界頂尖

唔似

好少香港人改個名有春字咁老土

冇腦 拼音都唔識睇

香港係獨立之前永遠唔洗諗去美國有免簽

中國都有大把間諜系美國，一Q樣

音譯啊on9

美國當佢係中國間諜，所以用普通話去譯，但Lee Chun shing呢個英文名似香港人

好難唔比某種族嘅人做CIA,美國係移民國家，幾乎所有人都係移民或移民後裔，除非美國同對某國宣戰或明顯敵對狀態

原來係支那人黎香港 改香港拼音名 屌佢老母

音譯
可能係俊成呢

老實, 就算係鬼佬都有人收大陸錢洩漏機密啦!

支那人是要管的

都話明做間諜

支那人嘅民族意識真係好恐怖

算啦，連登太多小學雞，連一般常識同邏輯都無
Lee Chun Shing九成係香港式粤語拼音

恩將仇報是支那人DNA

李俊誠
李振聲

睇名就知係支狗啦

英雄

成個post係度研究併音做乜鳩
我反而想知點先引誘到佢自願上機返美國，
應該唔會係要脅屋企人果d，冇理由搞咁多野為左要佢坐十年掛

蠢撚到比支那人做CIA，抵死啦

唔通係email話佢中大獎送機票連食宿

仲判監
私了算啦

咪撚傻啦, 大把鬼佬收大陸錢賣機密啦!

算啦
支狗扮有常識
Lee Chun Shing九成係支那拼音

其實係北韓人
Lee Chun Hee 李春姬可能同佢有關係

害死20個美國佬真係開心，
唔害死佢哋佢哋咪又係害死我哋，好yeah!
死美國佬死得好。

我先
支狗隱瞞沙士
搞到香港奶野
到你啦
美國佬點害死你！

美國都有洗頭艇

美國佬的陰謀仲勁啦，
用下腦諗下都知，
中國就算唔係對我哋好好但至少唔會害我哋，
美國佬就點都唔會對我哋好因為佢哋想中國死，
美國佬的陰謀多到自己上網搵啦，d鬼佬有幾人姦詐， 係你地d傻西先唔知。

五毛狗死全家

陰謀
即係講唔出啦
笑死人
十足十支狗狡辯

1999

美國佬做嘢手段高級好多嚴密好多，點會畀我哋外人知道。
美國不嬲想成為世界大國一哥， 自然會喺背後搞風搞雨，
點樣都望中國好好過望美國好，
美國死20個， 今日真係要開香檳慶祝

Show Blocked User - Billy仔

講多無謂

即係有機會都係大陸人

唔好講到間諜呢啲級數
做開生意嘅都知道
支那人最叻唔係搵人笨
而係搵自己人笨

咁cia有支國人 傻左

講一堆廢話
全部鳩吹
做支狗做到你咁廢

睇佢隻支狗係度死頂
但全部廢話

如果係美國間諜害死20個中國人，5知你你班毒撚又會點講呢?

間諜不嬲係幫國家做嘢， 大家都係各位主權。

係我角度我係中國人， 咁梗係值得慶祝喇

樓上班人憑英文譯名去查cia 探員嘅身世
會唔會好兒嬉？

睇唔出你哋打幾隻字就好似有曬例子support咁，以為自己好有說服力?

常識黎, 邊個民族屠殺最多中華民族

研究佢個名真係好戇鳩, 個名都唔知係唔係真名

陳小春

美國真正超級on9 底死
應該死多D CIA

奸詐定姦詐呀大陸喱， 個繁體轉換軟件壞撚咗呀？

連燈仔係咁鍾意盲反

等睇支那政府割席，睇上面隻五毛點撐

小學雞真係小學雞，鍾意玩捉字蝨。

有例子未？
咁多廢話
鬼唔知你係支狗咩

入左去出唔返黎 會仲慘過強姦犯入獄

( Show Blocked User - Billy仔 )

香港點會有希望呀

團結又冇
精神又冇
力量又冇

你地d三無， 除咗識喺連登度鳩噏仲識啲乜?

呢排啲五毛低質到成日語無倫次、導向唔到輿論，係咪維穩費唔夠？

支狗轉移視線
你上領導家人何個拎緊美國護照架渣
扣人工啦你

你哋班廢柴

唔鍾意就blocked

又話乜嘢香港係多元文化接受多方面意見，我屁!

成日話中國壓榨言論， 冇言論自由，你哋連登咪一樣， 唔啱聽就block， 同支那有乜分別

同你輸賭支那會割席，咁唔咁呀

死刑啦

做緊洗碗

咁做得間諜預咗啦，
間諜都為咗為國捐軀，
呢啲小事啦，
為咗一個國家強大起來要付出少少有啲人覺得值得有啲人覺得唔值得，
觀點與角度姐

反駁唔到，破壞討論就算

你哋有講過啲咩論點出嚟我又睇唔到喎。

好好笑
全球化左咁耐，仲有人會諗美國想加害中国
你睇下兩個政府大家揸住大家幾多國債先啦。
根本而家求期一個死，另外一方都冇可能全身而退
好似美佬帶頭制裁俄佬咁
美佬自己都有代價
七傷拳咁

咁多白痴留言都唔洗五毛出手啦下話

支狗要扮睇唔到

歐美國家根本就不可以畀華裔的人士當相關工作！

除非已經把契丹人徹底地從地球上消滅！

我意思唔係話美國害中國，
咁你諗下點解嗰個中國間諜會害死20個美國佬，
咁係因為佢知道咗啲重要嘅情報，
咁做得中國間諜想要攞到嘅情報咁梗係要對中國有利嘅或者可能有害嘅，之後中國先可以 作出對策。
如果唔係你覺得嗰啲情報喺惠康8折減價咁簡單?

都唔知你哋係乜撚嘢人

自己都睇唔起自己民族痴撚線

崇洋排內，真係香港人特色

現在都大把中國大陸留學生在美國後入籍！

歐美國家根本就不應該畀中國大陸人入籍！

應該美國早就知, 一路係到睇實佢
香港人不知世界險惡, 以為真係大愛普世, 自己唔會出事

單野同肥平類似
呢排頻頻爆香港人做支那間諜既新聞
美國想向香港開刀

隻支狗billy都幾好野
咁大堆野可以一d內容都冇

崇優排劣，真係香港人特色

唔知真名點上court , 點做到佢果個位？

就算幾撚憎中國

佢都係我哋嘅國家

就好似我哋嘅媽媽一樣

有一個衰媽媽，點解唔係想辦法令佢變返好而係放棄佢?

除非你真係好撚憎中國啦，咁冇野了。

加上中國重要係咁撚多靚女， 又白又滑個波又大。

呢啲先係英雄 垃圾連登仔得把口 成班廢柴

好撚心就唔好再覆條五毛啦

陰謀想講911?
BTW, 支那放沙士病毒黎香港WO, 咁叫無害過香港?

寫得好又係5毛，寫得差都係5毛
咁落力做乜

#youtoo

唔見你有咩內容

最劣咪就係你班連登仔 笑死

用人事關係黎比喻政體同人嘅關係真係好戇鳩。

其實係，連登仔同支那狗不相伯仲，只是他們不想承認。

睇佢哋見到啲自己唔啱聽嘅留言，就即刻block， 就知佢哋同 支那冇乜分別。

20個死刑啦

你地兩個唔係連登仔上連登格劍呀?

國家係我哋嘅母親有乜嘢問題?

唔覺得我戇鳩……

都唔明點解啲人咁撚嚮往英國殖民，人哋打撚完仗，入侵完你哋 強姦原你地d女( 又要講證據?)， 常識都諗到啦， 最後畀番少少著數你哋，就咁撚崇拜人哋，真係笑撚死。

係咪淨係得我唔明呢條友想表達啲咩
你將文章內容用第二個方法講一次想表達咩

你不如直接啲講，
有美國佬死左，我想開香檳興祝
咁樣好過啦

see? 咪睇到你啲連登仔有幾戇鳩囉

講埋啲嘢都九唔撚搭八

人哋講東你就講西

咁又係嘅你哋一係就小學雞， 一係就返埋啲長時間工作得閒去叫雞嗰啲廢柴。

屌你老母五毛狗

ok 美國佬死咗
我想開兩技香檳慶祝

俾得支裔做CIA預左啦

扮盲咪睇唔到囉支狗
講沙士又扮睇唔到
講係領導家人拎美國護照
直頭quote都唔敢
狗都比你地有尊嚴

起碼要五馬分屍啦

互聯網係西方發明
咁唔鐘意美國咪唔好用

全世界都大把間諜架啦

人誰無過呢?

咁依幾單野確實係中國唔啱嘅

我都北上懲罰咗幾個大陸妹子，重想點?

中國國有四大發明啦夠薑你唔好撚用呀

人唔笑狗都吠。

你母親有子宫有陰道，除此之外佢仲係一個人，同你有互動，而國家係一個慨念。
用一個實際存在嘅物件比喻一個慨念
合理咩？

除非你嘅國家係一個巨大嘅女性生殖器，又會同你講下嘢咁
否則唔合理

呢度唔係討論中文作文，疑人法唔應該係呢到用。

撚係支共發明，中國還中國，支共還支共

人地講東你就講西?
你係咪連登仔?
我而家係咪緊你有關你打過 D 咩, 定你唔識中文?

改一改囉

我都唔見得美國老會對我哋有啲乜嘢好處，

其中比好處我哋嘅原因只有一個就係為咗我哋加深對中國嘅矛盾，從而令佢哋鞏固一哥嘅地位

大家睇下佢
直頭扮睇唔到下半段
仲想spin
笑死

喂！又係你講人誰無過嘅，又搬龍門啦

港恥

去中國收集程報，華人面孔方便

可能啲維權律師都係俾呢條撚樣害死

你睇下佢,乜撚嘢妹子,霉屎呀?
講撚埋D蝗蟲話仲唔係五毛狗?

對唔住我係用緊精神層面上嘅角度討論，我覺得母親同國家嘅比喻好相近，呢度唔係法庭我覺得係就係我鍾意講你吹得我脹?

支那上司： 阿春，國家又有任務比你啦

阿春： 唔知國家要我做啲咩呢？

支那上司： 任務詳情係機密，你唔使理咁多， 總之去到美國一落機就會有人接應你架啦

五毛狗Billy，你講到支共咁好，可唔可以話我知支共咁強大但點解偏偏領導人要拎美國護照？

而家全世界用緊嘅
都係西方改良版
邊有人仲用你四大發明

俄佬先係。中國睇落勁係因為一定要用中國版既程式而且後門特多。

唔講喇，食lunch先， 你哋自己慢慢傾啦，最後畀結論我， 十點前擺喺我枱頭，ok? 精神

近你老母
支那係老母?後底乸咋掛?
虐待兒童嘅仆街後底乸呀,屌你老母

人地係美國實驗室研發㗎

咪睇小大陸仔, 班撚樣既時間唔值錢所以 IT 好撚勁, 唔係 Google 唔會完全蝗化.
班友係由 IT 影響世界, 最撚弊美國佬唔鳩理.

你都識講係改良版喇

睇返條題目我哋係講緊發明嘅地方

唔係改良呀柒頭

戇鳩仔

你就精神......病

改到面目全非
同新發明冇分別
smartphone都係普通電話改良

狗改不了吃屎

點解唔去強國實驗室研發？
係都要去美國？

唔係想睇少佢地，又問一句，咁多反向編譯，破解，有幾多係中國有份？

其實呢，火藥條方係黎自西域......
紙都係。中國只係改良。

咁你知唔知中國既間諜組織通常以咩形式出現?
平時你去外國唐人街堆華人組織, CSSA, 全部都係支那間諜網既一部份
過去美國係忍緊你班支那人, 如果再忍
呢堆平民組織全部一律解散, 遺送返支那, 你覺得係樣好事?

到時移民左去美國既連登仔就多得你唔少, 佢地都會比人迫走

好感動, 宜家小粉紅都會用 支那黎罵人

又係你啲戇尻 支那就支那

又黎
萬惡既美國人係支那開左間大學叫 清華大學
燒左清華未呀?

你派間諜過黎都唔係咩光明正大事啦
人地以其人之道還自其人之身姐
利申: 反支那

話說之前有個五毛話要無互聯網既世界

跟佢邏輯
毛澤東強姦自己人仲多過外國人強姦我地
有咩問題
(又要講證據????)

四大發明從來都係支那自己係到打飛機既野黎

連登仔都幾on9，講到做間諜害死20人有問題，
咁唔通20個情報人員係人地國家做緊善事?

呢個時候就華人都是支那人
到華人係外國出事時就割席

對香港人嚟講 肯定係善事啦

咪就係佢哋咪又係幫緊自己國家做嘢攞緊人哋個家嘅情報

其實兩邊早就不斷放緊間諜
但過去美國係對支那讓緊賽

屌你條垃圾又話食 Lunch 既

五毛狗又認親認戚，
你想做中國人唔好拖埋其他人落水

咁食lunch得閒，咪挽下電話囉

落地獄慢慢受啦 屌你老母臭閪

敢應我未？

都唔明屌乜鳩 個個國家都有間諜架啦
你估美國咁純咩

跟本就係支那狗

食得奶粉多果然白撚痴

即係做個衰嘢就唔得?

但佢哋曾經入侵我哋殺害我哋嘅人

錦英國殖民地嗰時雖然佢哋做咗好多對香港有你嘅嘢

咁你又唔憎佢地即係你搬龍門?

小心啲講嘢呀
等陣人哋又鬧你支那狗㗎啦

重點係美國清掃間諜呢個行為
對上一次咁大規模既掃諜行動係美蘇冷戰

成班人以為美國想整死支那, 但唔知美國放係對支那既成本遠遠唔及當年搞死蘇聯既成本
亦都即係, 美國自身認為要再面對另一個好似 納德同蘇聯一樣既敵人

係得你講人誰無過嚟幫中共護航架，
用返你個邏輯，咁應該原諒英國，仲拎出嚟講做乜？
同埋而家中共仲害緊香港，憎一個害緊你嘅敵人有乜問題，不過你件五毛實會死撐話唔係。

美國捉到間碟=告上法庭
支那捉到間諜=殺

so…

咁照你羅輯即係唔應該原諒英國喇

同埋應該係曾經愛過我哋嘅人

憎一個害過你嘅敵人有乜問題

不過你哋呢啲崇洋撚係一定會死撐㗎啦

雙面間諜？

我原唔原諒關你撚事？
總之而家邊政權害緊我，所以我而家憎佢，
完

超級間諜凳

梗係唔係啦
大字報登佢出黎,逼佢拍片認罪,收監之後先被自殺

佢唔去美國咪美國人發明囉
全美國得佢一個識咩

係咪食開三鹿牌

你係asian係某d美國大學畢業 cia fbi fnal year 都會招募 問你有無興趣入去做

間諜係美國既院外活動不嬲都有

當KGB同NAZI 既間諜, 伊斯蘭既地下組織, 同支那間諜係美國已活動左一段長時間
呢班反美勢力需要吸取美國既技術黎維持自己生存
宜家美國清諜行動, 就要打擊緊呢班反美勢力既動力來源

當年法國曾經捉到一位蘇聯間諜, 迫供下佢供認左潛伏係美國既間諜名單
6年後, 蘇聯就解左體
當年華約約7成既技術都係源於美國

宜家支那既軍備, 不論由戰機同軍備, 外型同俄羅斯同美國既咁相似
技術管就係由呢班間諜開始先

有D 支那五毛唔知道自己講既野係到害死緊係外國既留學生
支那既間諜活動主要係經 留學生去做
美國一下定決心去清掃呢班間諜, 掃到支那留學生時
就唔好怒人地RACIAL 你班支那人

你呢個係乜嘢邏輯
a 冇發明到一樣嘢
就代表b 一定會發明到?

亦都即係話, 人地以前係讓賽, 期望終有一日支那會變好
但宜家支那無變好仲要破壞國際社會

即係人地要當你支那係另一個蘇聯黎對付啦

做中國大陸嘅五毛狗，是不需要尊嚴嘅！

隔籬嘅中國大陸北京市剛剛才把325萬人趕出北京城！

四大發明係中東傳入中原，中國人不知廉恥當自己發明

那些四大發明是漢族人發明的！

跟契丹支那沒有半點關係！

大家國家都有間諜，
你就好似講到有人喺美國攞情報 好似好有問題咁，
咁佢做得間諜就預咗有意外嘅一日，
歧視呢啲嘢係第二個話題，
我哋都可以歧視人哋

問左幾次, 如果美國將支那當成另一個蘇聯時, 支那可以點樣應對
仲未有小粉紅/支那人答到的問題

由美國自身出發, 當然有問題啦
佢地掃諜完全係理所當然
到時你班支那人唔好扮可憐就得啦

貴支當然可以歧視番人地啦, 夠Guts 咪鎖國LO

不過, 我就唔想跟支那啦, 我亦都唔認為香港人會想跟支那人去搞世界革命

睇死件五毛又會扮盲

咁臭閪支那唔以後唔好用cpu喇

保護自由世界唔係善事係乜呀臭閪支那賤種

臭閪支那依家咪害緊香港

係咪check BT CP 老翻...嗰班？

我不嬲講「害緊」，佢就講「害過」，佢講完「人誰無過」就屈人認同，
件五毛偷換啲字、扣帽子就當駁完人，低質到呢

B唔得咪C
C唔得仲有千千萬萬嘅美國科研人員

食支那奶粉多

其實都幾難, 蘇聯係真共產國 (所以先失敗)

中國係掛共產既獨裁極端資本主義.
老鄧一門戶開放果刻就無左共產.

中國比美國更極端地拜金, 同不停模仿美國下到人民上至政府甚至語言都歐化中文
而獨裁同後起優勢令中共更可以將自己當做新中國救世主一樣不停用人民血肉往前衝.
所以整體會難鬥誇, 唔同蘇聯咩到假甚至最後窮到分裂. 中國人好撚鍾意大一統.

美國要既係 Trade 並唔係民主自由, 例子唔再講.
重有當奴家下主搞內政同被拖後腿, 三兩年好難再有大改變.
所以中國先咁有種係南海大搞.

重有中國持有咁多美國國債, 兩邊都唔可以比對方死.
債仔比債主有權有勢係公認事實, 你賣晒 d 錢點? 回流返中國逼死自己?

而中國並無對外輸出革命, 所以更無理由係冷戰 2

五毛來來去去就係睇別人小屑而唔見自己橫樑, 點答.
來來去去就覺得西方想你死, 想你死之前 50 年代早就出左核武啦

無西方勢力你中國比日俄瓜分左九世, 改名吉穿春袋就有你份.

而且佢個比喻好唔恰當，要扣錢
係現實衰家長都係孤獨終老居多
佢一定係俾d劇同電視節目洗晒腦

紅太陽都話美國無害過臭閪支那

臭閪支那以前個最惠国待遇係點黎班臭閪支那賤種唔出黎講吓

出幾個禮拜咪有個臭閪支那老母劏開自己個女十幾碌囉

美國幫支那幫咗幾撚多
美國同中華民國斷交同中共建交，幫中共走入國際舞台，仲承認埋中共繼承民國喺聯合國常任理事國個地位
蔣公反攻大陸國光計劃又係喺美國唔支持下無疾而終
改革開放又俾外資湧去支那投資，幫佢搞大個經濟體
基本上中共係美國養出嚟嘅狗，只係呢隻狗養唔熟，而家走埋去做俄羅斯隻狗

你国臭閪支那班低端人口咪亡緊囉

喺美國眼中，蔣介石同國民黨一樣養唔熟
當年支蘇交惡，美支關係正常化係為咗對付蘇聯
敵人的敵人就是朋友嘛
嗰時嘅思維係咁

蔣介石最初親蘇， 中期親德， 美國點信得佢落

原因唔重要啦，最重要係美國的確係幫咗支共好多，多到而家美國後悔已經太遲

真係有命出獄咩

個Chinaman間諜應該要好似佢地咁上電椅

唔係話我支持支那定點
其實咁係好普通既間諜戰
A國派間諜去B國
咁B國反間返有咩咁出奇

上面成班人話佢香港人定支那人
Lee, a naturalized US citizen also known as Zhen Cheng Li, was arrested late on Monday after he arrived at JFK international airport in New York.

完

反中上腦係咁

我發現佢係戇鳩，講嘢邏輯差之後就唔想理佢。

都係嗰句，用仼何現實人事關係去比喻我都認爲唔合理。除非你係作文，諗住借用人對某樣嘢嘅情緒去投射落人與政體嘅關係我就可以理解。

我可以用母親，利用母子關係挑起你嘅愛國情懷。
亦可以用後母，挑起你嘅仇恨情緒。

但無論邊種都好，係一個理性嘅討論中都唔應該用。

美國佬慢慢同佢玩，用魚蛋簽穿佢春袋，唔到佢唔講！

垃圾NYT專登唔講佢本名
fake news

我咪話左

其實德國都畀大陸人滲透，你美國左膠大國好難唔中招
我都話左大愛包容係共右面前係絕佳滲透工具
你乜野立國精神應該只對西方採用就唔應該用係黃皮狗身上
日本仔除外

西人左膠=認同共產主義
班西人左膠真心覺得支共行緊共產主義條路

支那典型口吻, 最鍾意乜都擬人化, 扮熟絡講到好似一家人咁
最常見就係嗰啲爛鬼"溫馨提示"
之前公開大學搵支那研究員講佢哋啲深海開心大發現(老母星期日開TVB定唔知乜台), 部潛水機械人壞咗沈落海底俾條柒頭講成唔顧工作人員命令, 勇敢向深海進發, 冇睇前面仲以為部機入面塞咗個人
仲有好似上面條臭閪五毛咁, 將國家講成母親, 班弱智仔聽到"母親"呢個詞咪自動load"嘩母親好偉大好錫仔女呀"呢種低能logic

簡單講即係啲支那人低能到理解唔到血親/家族以外嘅社會契約關係, 所以全國上上下下都用呢啲爛鬼原始比喻

本身係講緊做左美國cia冇為美國效力不突只重做返大陸間諜
問題係在於華人賤種基本視誓言承諾於無物
我都話左華人賤種係仆街養唔熟愛支病係冇得醫

華人血統根本係詛咒黎
全世界至惡毒個隻

美國都點點點所以大陸無問題

估唔到咁快出大技

輸出革命係指緊支那對外擴張
革命意識有兩層：大國復興既傳說同共產黨既歷史使命
一帶一路就係呢兩層意識下既產物，最終目標係重建歷史上既朝貢體系
所以支那會唔會變返真共產根本唔係重點，重點係美國點樣睇支那，當佢認為支那會變返冷戰時既蘇聯/二戰時既納德咁有威脅性時，咁冷戰 2就會再爆發。
美國以前認為支那係一個合作夥伴多於敵人，但由15年Obama 搞左TPP出黎後，已經宣布左支那做唔到美國既合作對象；而係北韓問題上，支那係美國敵人就更為明顯，呢兩年美國既輿論已經向緊呢個方向前進緊

你講既野係10年前支那已經不斷爭論緊呢個問題（路線），如果支那繼續引入西方技術，搭全球化既便車，不挑戰美國霸權，咁終有一日共產黨要讓出統治位置，和平演變，但紅色子孫萬代榮華富貴係不成問題。但核心領導層不甘於呢種結局（有d似歷史上寒門同門第之爭）。當年老鄧搞改革開放既真實動機係搞到西方技術同資本，但從來無打算跟隨西方化，資本化既路線。[black]技術同路線方針既矛盾無法調和[/black]。89年民運後，到江澤民胡溫執政，領導人既想法都係時間換取空間，推遲問題既爆發，望後代有更好既做法。動機同「一國兩制，五十年不變」一樣，都係將個炸彈交比下一代決定。

然而矛盾係習時代全面爆發，結果係紅二上位，主張與西方合作既官員，改開既利益者一個一個比習清算
目前呢班人係支那既勢力已經日落西山。紅二眼見改開30年支那已經搞到足夠多既資源，係時候要再實現父輩們既偉大理想

全球化令到支那同西方融到難以分開，一分會損手爛腳，所以你會見到美國搞稅改，就係要係支那同西方決裂前做好準備，做定多d 緩衝。呢份工唔會由Trump去主導，而係由總統身邊既人去做。無論下屆邊個做總統都唔會改變大方向

中文名 李春興 (Hing)
唔係香港譯名

最高得10年？會唔會太輕？
害死左20人喎

死左個20個咪又係間諜

成班井底狗

入左藉又點，美國應該係查完你祖宗十八代無事先做得

點反中國都好，都唔係撐美國啊嘛

做臭閪支那間諜係衰野黎既咩

自由世界唔係美國撐邊個撐

呢D真係美國自己柒

間諜 大家都有，點解美國可以甘蠢

以後美國無人再信香港人

港毒豬d玻璃心跟本同支那跟本一撚樣
個譯名一睇就知香港拼音黎喇，支那撚有chun shing呢個拼法
今日報紙都寫到明佢係香港人

明明自己都成日屌香港人係唯利是圖，無原則，無loyalty
但係一有野柒出國際呢，就覺得家醜不應外傳
即刻愛港心上身，覺得「香港」呢個名神聖不可侵犯
總之乜衰野都老屈落支那度，香港個個都係聖人
香港人投靠支那好出奇咩？日日睇新聞都見到立會/港共果班香港土生土長既支那賊架喇
大驚小怪

但班狗官仔女身體投美國一票

美國再仆街都起碼隔左個海
支那？三唔埋兩句就要派解放軍屠城強姦

又係波台狗
專出五毛
成日想話香港人同你地支狗一樣
証明支狗個名臭過屎

歧視囉樣野就唔係一時三刻
如果重想係世界各地遊走我諗上面班人要諗清楚自己講緊乜唔關你事
亞洲人